[求意見] 有圖。。好新鮮。。點煮好 ?

今晚嘅宵夜

但未諗到點煮

生食

sashimi

咩潤嚟

加返個IG 交流下

魚肝?

魚肝

係

之前睇個youtuber用筲箕過一次個肝之後再煮麵豉湯 好似幾正咁

Fried sweetbread?

鮟鱇魚咖哩火鍋

邊條魚嘅魚肝

龍躉

燒熱鑊，加油放料頭，再擺魚肝落去煎

好鍾意呢d 勁鮮味

攪左個汁去煮

煮左啦
送啤酒好好味，但唔敢食太多

唔識整